叫咗咁耐林鄭做淋病 宜家先知點解

。。。小人見識淺薄
宜家先知淋病原來係一種性病
neisseria gonorrhoeae
一開始仲以為啲人想佢淋雨淋到病左。

不要笑我太戇鳩 因為你會好鬼嬲 哈哈！

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

有需要時請善用不推文回覆

幫手推行動post呀！！！

小朋友幾多歲

咁你又唔用